比真歷疑不滿出場時間 他開始懷念祖記

比真歷（Miralem Pjanic）仍然還在想念祖雲達斯，在巴塞處境不如意的情況下就更是如此。

近日，比真歷在社交網站上貼出了一張自己觀看祖雲達斯比賽的照片，很顯然，他還在關心老東家的情況。《阿斯報》表示，比真歷可能是在感謝老東家，也可能是在對老東家暗送秋波，夢想著重返祖記。

無論如何，他現在在巴塞找不到家的感覺是可以肯定的。這個賽季，他在巴塞的上場率不到40%，而當初加盟巴塞時，他是帶著主力的光環來的。很多人認為，布斯基斯應該離隊或者當後備了，比真歷應該替代他。然而4個月之後，比真歷發現情況根本不是如此。

高文（Ronald Koeman）並不信任比真歷。作客對畢爾包，這是他連續第二場比賽當後備，而且下半場幾乎一直都在場邊熱身，最後也沒得到上場時間。今季比真歷西甲上場12次，只3次正選， 共390分鐘。歐聯倒是6次上場，而且都是正選，共471分鐘。而今年他只獲得了40分鐘的上場時間，其中對韋斯卡15分鐘，對格拉納達25分鐘。

《每日體育報》認為，高文可能對比真歷的日常訓練不滿，也可能不喜歡他的風格。當初23歲的美路以7200萬歐元的轉會費加盟祖記，30歲的比真歷以6000萬歐元轉投巴塞。原本大家認為比真歷將引領巴塞中場，但現在來看，巴塞只換了個寂寞。

奇怪既交易

籌碼都咁多野講
當初羅馬去祖果陣又冇咁念舊？

但arthur都冇得踢 不如交換

juven中場多人到喊, 排隊都未輪到佢

番到祖就有得踢咩

好似巴菜要做數避uefa先賣

可以交換番，做多次數

上2年carry阿朗既黃金中場
去到疤就無得出場

性病咪一樣，隨時仲少過比真歷

雲迪碧克 比真歷 美路

自己組巨頭啦

係鏝踢得幾好

造數機器